熱烈慶祝！身邊藍絲個個都話好撚驚！要走！

之前成撚日叫我地班年青人珍惜現在，唔好攪事，其實就覺得自己27年後都就死，到時一國一制已經冇所謂。
而家個個驚撚到話要移民

移民lu

洗唔洗登報貼街招上電視整埋空中飛機宣傳？

本證流流地喎

比你發現左係淘寶貨添